泛民打手話應該留任拿份糧黎抗爭 但明明佢地咩柒都眾籌 錢就自己袋哂一毛不拔

成日話入去逗份糧拿黎抗爭
但班仆街明明咩柒野都話要眾籌 份人工就落哂自己同班議助袋一元都唔撚出

呢到販登 你講呢啲實比人屌死

以前係泛粉 今次撐唔落

等緊班泛民打手入黎例牌幾句
PR 五毛 熱狗 老屈架啦

販民先係真理, 其他人講咩都係bullshit

樓主 依度我頂住

總辭五毛

係啦 係啦 成個時事台咁多人屌你地泛民要總辭 全部都5毛

喺販登講呢啲